develop readme 
jangan pull di master pull dari devel.
ini adalah contoh pembuatan api dengan node js dan express js.

syarat : 
node harus sudah terinstall.
mongodb juga harus sudah terinstall

yang dibutuhkan 
express
body parser
mongoose

